飲奶茶係咪會上隱？

點解日日都想飲

癮呀屌你老母

唔會,始終茶既野飲得多會[確]喉

飲得多會隱形咁解？

係 仲要一定係茶記沖出黎個隻
其他都垃圾

因為有咖啡因